原來古時已經有形容香港醫護

上醫醫國
其次疾人
固醫官也

上醫醫國，其次疾（治）人，是醫家的職責。
高明的醫生，如高賢，能為國家除患祛弊，能治理好國家。

封關救港 !

昔魯迅棄醫從文
今日醫護罷工救港

寫多咗個日字

twitter要人
大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務